[點人數] 有幾多人罷左工 day2

1

2

3

4

我 但係覺得好似condom

5

6

林鄭: 所謂既三罷係唔成功，市民堅持盡量返工返學

7

罷左工不如去shoppijg

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

8

9

10

11

12

13

想補充返
其實點解大家忘記左和你返工
其實和你返工似乎一方面和平D
又無塞鐵塞巴影響到離地港豬返工
又可集中春袋區
又可比晨早運動有更多支援同彈性
又可令手足順利返工延續中午快閃
反而單單晨早運動太少人參與
又會容易誤中手足
所以建議可搞返和你返工

14

罷

罷左

day 2罷

me

被罷ed

老闆落order今日全公司唔洗番

冇罷，但仲未返到公司

已罷

C2

瘋狂被罷工

連director 都唔番 我番去做咩

46

47

48，罷

琴日發生咗咁多事都唔罷
對唔對得住咁多位手足？

咁少人？

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

Yes 好似退休咁好舒服

報到

成間公司都無返

ba

第二日罷工

遊車河中

IT 公司 home office 緊

已罷佢老母工

Day 2

我

mo

不推文回覆 罷

hi

食個早餐去接力啦

連續兩日

我被罷工

罷左!

1000

罷罷罷，不過係罷課

罷左 但其實係咪冇乜人會罷
個個都話塞鐵遲返就算

已宣佈唔洗返

yo

Hi

罷ed

課同工都罷咗

成team冇返

Me

101

ME

612 因送中二讀，罷工去圍立法會，送中腰斬
722 因恐襲後人生安全，罷工，全港被戒嚴
805 因政府無能，罷工集會
812 因811事件，罷工去和理飛，癱瘓機場
902 903 因831，罷工去集會
1002 因1001開槍，罷工
1111 因周同學離去，罷工
1112 因1111開槍，罷工

我唔記得罷左幾多日

主席

81

變 condom

罷左今日

Home office 1 day
Sick leave 1 day

👋

又罷了

尋日罷完 今日返去執屎
sorry

here

係連登點人數是否不智

2日都擺

130

罷佢老母
大叔仲要話電腦壞左Home office唔到
唔知佢會唔會炒鳩我呢

繼續罷

罷佢老母

聽日有無先？

罷晒

已罷 諗緊有咩可以幫到手

罷半日

ok

131

罷課塞鐵計唔計

132

133

134

135

已擺

罷工再出街扮返工撚

罷咗

醒下啦!! 返工是香港人的最核心價值, 比自由民主更重要, 大家必須接受呢個事實

完全態度正確

136

37

138

一日罷工 一日被罷工

140

141

係屋企有限度覆email算唔算

罷罷罷

罷左2日

。

罷工

擺咗，今日day2

冇工開想罷都冇得罷

我 想返都冇得返 好嘢

點

罷你老味

係屋企home office緊

擺左

推

罷 但身邊啲人都返晒工

去灣仔shopping喇
同班公務員一齊行

擺左兩日 部門Director話番唔到工唔緊要

留名

甴近平

前一大表示被罷課
手足well done

代被罷工既同事:

罷
罷
罷
罷

罷
係屋企做嘢

罷左，請左5日sick leave

認真一問，你咁得閒係到點人數
咁得閒係到打句罷左
不過企出黎幫下手好過

無罷 係公司碌咗成朝twitter

罷了

罷左 雖然只係part time

罷咗課 但落到街個個趕住返工

罷左，罷埋右

一邊罷住一邊wtsapp睇撚住成班19同事番工報到，有個仲打來問我啲野點做

屋企柯緊屎

同老細講返唔到工要home office算唔算罷左

罷左課

中環要人！食lunch 落黎 有放題

[統計］ 十二點有幾多人去中環食lunch？

Here

唔算

係屋但扮工

儘咗力 罷半日

不過一陣可能又早放

tui

新界東 同老細講 無車出 唔洗番

撚有人罷,已成condom

你唔罷就真係係當死左既人係condom啦

自首琴日罷撚左今日無罷
work from home

ME, 但有 bcp

只有少部分嘅我哋

咁少

+1

被罷工

返咗工 中環見

揮手，罷左2日

Push

day2

我朋友揮手，罷左2日

罷！

聽日繼續
連罷三日

琴日半日今日全日 盡左力

半扮工hea做中

兩日

仲要喺hea住work from home

罷左好耐

309

312

313

HI

唔好放棄；多一個多好多

Same 半擺

賭波

已罷第二天請leave

罷學加罷工
俾腦細屌

0

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

數到幾多？
+1

打算罷一個星期

半日 罷埋人地工

罷左兩日

有罷

罷
不過我係罷課

己罷

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

半day

罷課

n